法國網球場應該起高啲

啲波好易打曬出街
呢個遊戲真係唔環保

法網個場地好撚大添 有埋觀眾席架

除左法國啲網球場
咁香港果啲洗唔洗起高啲

法國=發覺

0分 重作

個重點係啲波飛曬出街啊

無錯，上次喺巴黎同龍馬打完波，粒波飛左去倫敦

中學個陣飛過無數粒波出街8成執唔返

廢就學下先 識打點會打到咁高